【慎入有圖】少女被恐怖份子推倒捏胸 胸部更被打至皮開肉綻……

[

朋友傳嚟，班死仆街一定要死全家

張相係膊頭黎

呢個立場姐姐黎㗎喎

有真正關心依件事嘅點會唔知依個傷口係立場姐姐嘅

真？

Sorry 青頭仔唔識分

自隊1打膠

Sorry 青頭